港紙兌外幣精選

除咗唱美金之外，其實仲有兩個選擇(可能正過美金添)

1.英鎊
預測：先跌後升
條件：約翰遜硬脫歐→跌→初期歐洲金融總部會撤出英國→再跌→隔多一陣嗰環境氣氛成熟翻就會升翻

2.日元
預測：慢升
條件：2020東京奧運，大日本帝國復甦；經濟活動嘅節奏會隨著奧運嚟臨而變得活躍，外國遊客越嚟越多，同時亦都可以刺激日本本土經濟

仆你個街上年11月YEN岩岩好7 依家7.4
1月仲要去真係兌定先

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

索羅斯

Hi又真係你

lm先

睇番呢排啲yen真係貴 希望有買貴無買錯

息低，要等好耐先升，所以輸時間值

美元，暫時仲係高息，一換即做定期（離岸戶口）

2020 應該上8

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

yen遲早都會用 唱少少冇壞

NZD

yen個股市差就升，股市好就跌，呢幾年黎都係咁

touch wood一有咩天災就跌到仆街買英鎊好似多d投資價值

請問依家個rate 大概幾多厘？

紐 澳 都幾好

LM